\newcommand{\signline}[1]{
\rule{3cm}{1pt}
#1
}

\newcommand{\Title}{
\centering
\includegraphics[scale=1.75]{img/logo.png}
\\
\textbf{
МИНОБРНАУКИ РОССИИ\\федеральное государственное бюджетное образовательное\\
учреждение высшего образования\\
<<Московский государственный технологический университет\\
<<СТАНКИН>> (ФГБОУ МГТУ <<СТАНКИН>>)
}
\\
\noindent\rule{\textwidth}{1pt}
\\
\begin{tabularx}{\textwidth}{XR}
Институт & Кафедра\\
экономики и технологического & автоматизированных систем\\
менеджмента & обработки информации и управления
\end{tabularx}
\\
\vspace{3cm}
\textbf{
Реферат \\
по дисциплине <<Системы поддержки принятия решений>>\\
на тему: <<Проектирование современного пользовательского\\ интерфейса для станка ЧПУ>>
}
\\
\vspace{5cm}
\begin{tabularx}{\textwidth}{XX}
\textbf{Студент} & \\
группа ИДБ-17-06 & \signline{\textbf{Мигунов Н. А.}} \\
& \\
\textbf{Руководитель} & \\
Доцент & \signline{\textbf{Рыбаков А. Н.}}
\end{tabularx}
\vfill
Москва, \the\year~г.
}
